流感高峰期搭地鐵戴口罩防傳染

聽醫護朋友講特別係元朗呢期特別多人睇醫生
星期六仲要特別多旅客 唔好染左病出其他區
請大家傳開去

推

大家收到消息未